網傳屈臣氏今限購口罩是流料 職員：陸續返貨但今日無

城瘋搶口罩，只要有消息那裏有貨，大家情願撲空也要一試。網上瘋傳屈臣氏今日將會有口罩到貨，各分店將有供應，吸引大批市民一早就到場排隊，分店門口排滿人，惟他們都要失望了。《香港01》記者到荃灣一分店視察，一開門人人湧向職員，惟對方澄清網上流傳的消息並非屬實，指集團會陸續返貨但今日分店仍沒有貨到。

屈臣氏荃豐中心分店於早上10時許已經有十數名市民排隊，雖門外貼紙寫明口罩等用品售罄，但大家也不介意花點時間碰運氣。一見開閘眾人湧入向職員查詢購買口罩，不過職員即時澄清集團雖陸續返貨，但暫時門市亦未有口罩供應，她稱亦知網上流傳消息但並非屬實，暫未能確認何時會有口罩供應。

另屈臣氏網購早前出現逾2萬人輪候買口罩，惟其後斷貨，記者今早9時許實測，同時間登入屈臣氏及百佳超級市場的網店，前者需稍作等候，成功登入屈臣氏網店後，記者搜尋不同的抗疫用品如口罩、消毒藥水、搓手液等等，發現都沒有現貨，而百佳網站更是輪候多次仍然未能進入。

要等返貨，的人排隊等買

一返到貨，實有各種各樣藉口 送左部份上去 ...

去邊?

之前網上訂嗰啲都未有貨
門市點會比你